有冇人食左彈之後過敏

我而加兩隻腳腫到仆街 一點一點咁 好腫

推！！！！！

推！！！

去睇醫生

睇急症打針 但換到衫就換 啲裝備除一除 驚俾人記你身份證俾警察

會開住敏感藥比你先

你話住附近樓上中左就得

可以唔比身份證或者報個臨時地址

感謝各位巴絲！小弟d腫開始退緊 不過喉嚨keep住痛